有冇人鐘意野餐帶生果食？

例如野餐食榴槤

榴槤乜乜乜

推

Push

榴連正呀

撐警犬佢話知你拎開山刀
反送中你拎個拍甲鉗佢都可以話係攻擊性武器

屌你老母 食紅毛丹先